班狗係旺角推到個大肚婆仆街 瞓左係地下

仲要出胡椒

屌

推

滅絕人性, 佢地自己生唔出就係到害人仔女

天水圍/8.31 2.0

隔離兩個係人定狗我冇睇

唔好忘記831

係得呢個範圍得番狗

隔離有個post 話個婦人穿羊水

日日都造孽

白車叫左未？可大可小架

無著衫果個係咪佢老公？

班狗一定話當我無推過

上次灣仔個大肚婆點

叫左都未必咁快入到去, 佢地封路封到九彩咁

要平安

又恐襲

唔好覺得班狗會第一時間call車

蘋果live緊個大肚婆

起隻狗乸底啦
推完大肚婆扮好人屌佢老母

死黑警屌你老母

屌 真唔真

仆得街了

賤種垃圾狗大肚婆細佬全部唔放過

唔撚係掛

喪盡天良

黑警連未出世嘅人都想殺

呢班黑警一定要落地獄

影相做show啦班仆街

叫班黑警咪撚亂抬喇屌你老母，你咁樣害死人架

隨時一屍兩命 死黑警成日殺人

狗: 我地連阿婆都恰得, 大肚婆有特權啊?

個 大肚婆好 辛苦

on9，仲郁過傷者，call白車啦on9

上面天橋大肚婆又推又噴水

老公左後腰俾黑警打到紅撚哂

聽日黑警記者會：

有孕婦被暴徒襲擊，警員為佢提供適切嘅協助

死黑警等天收

又殺人

班畜生真係無泯滅人性

Twitter 求pin

希望大肚婆同BB無事啊

藍屍繼續睇唔到

等睇聽日狗開記招話係暴徒整傷大肚婆

咁都有

Push

真係滅絕人性

屌你老母 推

cut條片出黎煲大佢

8分鐘了...

推呀

佢地識條春唔好亂郁傷者咩, 淨係識嗌支持警賊

大肚婆都撞, 等天收

有無佢跌之前個下, 幾分幾秒?
想睇返班仆街點撚樣推跌大肚婆
CLS

痴撚線

豬西狗

push

屌 唔好有事啊

2213 #旺角 #亞皆老街 #西洋菜南街
該名孕婦手按肚腹位置，神情痛苦。
#now

老豆搵仔

嘩真係唔係跌親無事 似真係要生

藍屍睇到兩隻暴徒

死黑警

好似流緊血

貼返個來源先

[未fc]有大肚婆俾狗搞到穿羊水？

同埋好心啲黑警唔好扮好人啦
無人性架你哋

貓哭老鼠 我屌你老母死黑警

認到隻閪狗樣

大肚婆咁辛苦仲係到顧住自己噴面, 專業喎, 亞洲最佳喎

你班畜牲幫幾多阿婆推車都無用架我同你地講，扮撚哂野，成班落地獄啦

賤狗

#LivesMatter

起鳩佢啦岩呀
死賤種扮鳩哂野

情操好撚高尚呀

黑警幾時死全家呀

call白車呀，唔係call鬼van呀on9

蘋果影唔到, 一黎已經訓底左
唔知仲有冇人影到

留意番, 其實後面百記下面仲有30個後生俾人搜緊

路過咋 係黑警突然打斜衝過馬路亂推人

比較覺得似係普通人行過, 邊知道佢地班狗六親不認連大肚婆都恰

白車終於到

仲有半個鐘就7月14

Twitter 而張圖一定要！！！！

路過都比班狗推

個老公原本有著衫

之後被打黑狗打到衫都爛埋 ?

黑警又殺人

屌你老母推跌大肚婆

似係中椒要除衫, 唔係既話拿到仆街

Wtf

藍屍：黃絲演員扮大肚博同情，抹黑警察

死狗乸

A

而家班狗一野玩扯

2217 #旺角 #亞皆老街 #西洋菜南街

現場市民向記者憶述指剛才該孕婦老公質問警察為何推撞他老婆，其後2人被警察制服。

現場所見，連抱住該孕婦的女警亦要以水洗面，懷疑有警察噴過胡椒噴霧。
#蘋果

大肚婆身邊隻警狗全程扮好人
收皮啦 垃圾

Save HK 班藍屍

除衫洗走啲椒 成身都紅曬

有冇人知直播嘅幾分幾秒？ 要cut出黎！！！！

有冇人剪蘋果啲片出嚟？
拍唔拍到點跌低？

痴撚線制服大肚婆 係咪要拉佢去差館生仔呀？

2222 #旺角 孕婦上救護車A354 仍然喊緊

蘋果冇直播到

祝班黑警無仔送終，生仔無屎忽
cls

路過渣！屌你老母

頂住

屌佢老母 班狗生仔冇屎忽 生女專做雞

大肚嘅的而且確唔應該參加活動，但如果冇啦啦撞鳩人，咁又一次證明佢哋係仆街冚家剷

可能想捉左大肚婆入面個bb入狗屋

黑警企圖殺害下一代

好似自己除的

屌你老母

又一隻買 ACC 既垃圾 PR 狗

祝你早日死全家 世世代代生乜都夭折

屌佢老母死黑警
真係要坐時光機踢鳩班狗老母個肚

推到pin

黑警企圖謀殺

上咗白車了

有咩方法令香港黑警消失在人間

S

仆街點解可以咁無人性

屌你老味

【831一周年 警民口角向孕婦噴椒 並將孕婦拉跌】

約晚上10點，在亞皆老街彌敦道交界附近，百老匯對出的位置，有一名孕婦及其伴侶與警方發生口角，其間有警員向兩位噴射胡椒噴霧，引致場面混亂。

混亂期間有警員將孕婦拉跌。據現場記者所見，該名孕婦倒地後附近有血跡，但未能確定血的出處。

痛到喊到收唔到，唔好有事呀，要平安

有無巴打仔細講吓係點發生？點推？背落先定肚落先？

等睇大肚婆襲警，警方開恩施以援手

推推推

呢單要煲大佢，攪大肚婆點都講唔過去

大肚婆黎架
就算唔係冇啦啦都唔撞得啦吓話

民建聯又扮睇唔到

咁都好d

賤鳩格。

7月鬼門關大開

就夠鐘

我一早 block 左佢, 即係佢係 PR 狗 / 一毛

cls 成班食屎狗冇人性

個臭閪推既

應住你

清算時 會判死刑

你班黑警好求神拜佛保佑佢地母子平安，唔係你地準備一齊落地獄啦

走嚟怪個受害人
行過比人搞都又點計

你同保安局講出現得預左比人告暴動有乜分別

集氣 bb唔好有事🙏🙏🙏

無撚扮好人啦死黑狗
推完人扮無事

歸根到底無啦啦撞鳩任何人都係唔啱, 只係冇諗過佢地可以做到咁喪盡天良, 大家小心唔好俾班狗既暴行麻木左

個小朋友就係帶領我哋收鳩黑狗皮嘅人

係咪大肚唔撚使出街

黑警冇人性

diu

係呀 你全家排緊頭幾位啦

到底有冇方法香港黑警可以消失在人間

我知呀，所以咪話共狗黑警冇人性囉

pin埋呢個

如果個小朋友有咩事
皇氣都保唔撚住班狗

popo 催生手段

push 希望冇事

係呀，我意思差唔多。唔知係咪表達能力差畀人誤會

推你味推lo 吹呀?你班食屎狗味得吧口鳩叫, 其他國家一早衝出去救人 全世界係香港人最廢柴

分分鐘大肚婆聽日告暴動

咁佢真係似出大事

希望兩母子都平安無事啦
唔係831又無辜死多一條生命

推推推推

冇權力限制，做乜都得

PUSH

推到有twitter link

大肚婆呀 班藍絲最鍾意咩都拎大肚婆出嚟講 依家又扮睇唔到？

香港政法書記鄭若驊同志緊急介入咪無事
反而大肚婆一家三口隨時被危害國家安全呀

一定會冇事架 唔好有事 屌

得張圖又話作故仔，有冇片

當佢有屌狗都唔係咁噴啦

有呀

連個未出世既細路都可能會

有片

我話隻母狗

要落嘅，之前發生嘅嘢已經夠落n次

隻狗乸整尿？

Save HK 已經話大肚婆扮晒嘢仲話係曱甴

搞完細路搞大肚婆

泯滅人性死黑警
快啲影相post上Facebook做show啦

問題係警察又冇事兒

Luke de Pulford已極速retweet!
快D like + retweet!

SaveHK班友選擇性失明

我指嬰靈
一定要跟住班黑狗成世

又係831

如果不幸流產，唔知bk 啲藍絲有咩感覺

又呃畫面

有咩感覺姐
照話抵死有報應

同阿媽一齊畀共匪逼害

大小平安

希望無事

唔好有事

次次出嚟搞事仲要柒到應一應，柒完俾人影就發爛渣噴椒

有冇1000隻狗呀嗰度？
離撚晒譜

到今時今日仲信有呢D野
有既話 班陷家鏟仲有得出黎作威作福？

屌佢老味

save hk 嗰啲冇人性，就算黃/前線，見到藍絲大肚婆都唔可以咁做啦

無人性

岩岩有片,請pin

Pish

死仆街黑警死全家

個細路未出世已經畀共匪逼害

大肚婆跌個時
隻狗乸完全無幫手
手仲拎住裝備定唔知警棍施施然行過去
呢家扮撚哂野幫手
出哂樣應該大把人認得隻豬閪

有無推果下既片

大肚婆都恰
成班死仆街狗都不如

唉，大家都係做老母。

不過你都啱，陳彥琳個老母都係事鳩但，唔理個女死得不明不白

生到，不過用拖鞋虐待姐

藍：你自己仲走埋去

班賤畜點會信報應呢樣野
信既話一早棄暗投明
你試下問下黑社會驚唔驚斬完人會落地獄 相信會即刻搵你做實驗示範下咩叫唔信

應該係向前屈腳手禁地下

【22:05旺角】在先達對出的路口突然引起一片哄動，現場有幾十人要面壁等候截查，一名女士倒在地上被幾名警員圍住。

現場消息指，警方推進時突然撲到一名孕婦，其丈夫與警員理論時被噴胡椒噴霧。

其後有幾名義務急救員上前打算提供協助，但被警員用強光照射趕走。直播片段及記者現場所見，該名受傷女士表情甚為痛苦，亦不時按摸自己的肚。

直播：

現場急救員講孕婦情況好嚴重

pin plz

扣留住大多數記者
其他地方有事就唔夠記者影低事實
popo 係其他地方做乜都得
出面唔夠記者做過乜無人知

唔該上面各位巴絲

求推

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你做乜9 咁依家睇佢個樣咁辛苦真係唔似仆親無事嘛屌

仆街！

啲仆街冇性架

最仆街係推跌完行過唔理

推爆佢

有乜咁好笑呀,屌你伯母

推唔到都留言

縮開隻閪手啦死黑警

好仆街

成班綠色暴徒
又想賴咩呀，成條街你地行哂，仲點SPIN

一對疑似情侶相擁之中被捕。受傷大肚婆上白車離去後警員突然衝向地鐵站D3出口，拉開並拘捕情侶，過程中女方上衣被警員扯開，露出上身私人部位。

BY 高登

Cls

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警死全家